[核彈] 中環黨鐵職員證實908封站早有預謀

10連自推

你以為封站等於放工唔洗執手尾？有冇搞過event?

1/10

陣間叫記者問下黨鐵編更問題

2/10

3/10

PUSH

4/10

5/10

編更

恐佈閘掣

Push

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

有冇人幫手推

智力正常都睇得出果日POPO專登提早搞野, 搶美領焦點, 目的係共產黨好撚要面

呀阿
又多條證據攻擊黨鐵

臨訓前一推